【移風易俗】香港大人網

佢解放咗香港女性

其實大家覺得援交妹嘅出現，係咩原因？

我嘅睇法係依家啲 啨見 妹仔貪威識食、好食懶飛、貪慕虛榮

讀過書果然唔同啲

女體自主
成熟
減低屋企人經濟負擔（自費買iphone唔洗靠屋企人

走粉都好好搵架！走粉要打靶，咁做雞呢？做雞會有乜後果？

身體自主同女權主義有冇衝突？

基本上佢哋會比人覺得係臭貨

我承認好鐘意上去睇相j一j

咁你可唔可以好公開咁講自己嘅職業？

雨傘革命其間，ALEXA排名都幾高

咁街外人問你嘅職業，你會點答？你借錢都要填職業架，同埋人哋問你做乜都好正常，你始終會有機會遇到，避唔到一世

咁你都要比人一個說法架

港女做雞
港男唯有非處不娶先可以抗衡到
不過到時鬼佬就更加值錢

問咗你幾年都係答學生，會唔會有問題？

非處不娶
我諗9成以上都可以唔洗諗結婚生仔喇

咩邏輯嚟架？可唔可以加以闡述？

八二定律囉

八成嘅處女比兩成嘅男仔破，公司最TOP果兩成員工貢獻咗公司八成生意

我覺得 公司八成以上工作 都係由兩成員工去負責

有時覺得 做MK仔 四圍HI女
咁先係人生贏家

社會上兩成嘅精英佔用咗社會八成資源

你有女萬事足？